大隻佬係咪通常唔會專一？

做得肌肉佬
咁辛苦經歷長時間嘅操練
有副咁靚嘅body
自然唔會剩係屌一條女？

而且就算個樣幾柒都好
大隻都會顯得個人charm
啲女都主動埋身
有得食唔通唔食？

認同 我就係其中一個例子
唔認同 純粹為左健康或者其他原因

有無大隻佬留言講下自己點解會操肌
同埋自己有無因爲擁有副靚body而走去食唔同女？

臭雞收聲

點解

大隻佬通常都比人話gay

所以樓主可以搵我

利申：死肥仔

大隻佬日常生活
0900-1730
返工

1800-2000
做gym

2000-2300
返屋企沖涼食飯

2300-0730
訓教

仲邊有時間cow女？

雖然我知道做完gym會好累
但有幾多個會11點訓教咁早
同埋都唔係日日gym啦
通常隔日架嘛

隔日果d叫運動撚
一星期做5-6日果d先有資格叫大隻佬

係
所有大隻佬都係仆街

何出此言

我每星期操一日已經好大隻

做gym可以係興趣黎
唔一定有原因有目的
可能係我認真左
利申 曾經做開gym

大隻佬性需求通常都大啲